《IQ題》

香港行《禁酒令》，d人會點做？

答案：一首詩的名

香港人會將進酒

秒

月下獨酌

唔進酒點獨酌